其實美欺值幾多錢

無價寶

同C朗個仔差唔多

免費都唔要

市價估算到天價咁 真實我覺得佢連villa chan既轉會費都味必有 話哂佢淨係識靠沙維小白

$0
都唔會轉會可以有咩價錢